[第一步先要接受現實] 我終於明點解中國留學生係海外都咁驚講野

國安法規定丑理你係邊度, 只要你講左D不利特區政府同中央政府既言論你都係犯左法, 如果你比人錄低左你既言論舉報你, 你返到香港就會比人拉, 即係話你去到邊都唔再能夠暢所欲言。以前唔會驚講野, 但而家真係會驚, 身邊總有D人會舉報你想你死, 特別當舉報會有獎金個陣。

當你以前笑鳩D中國學氐籠中鳥, 冇思想自由, 有自己諗法都唔夠膽講個陣, 請你接受一個現實, 你今日同佢地一樣, 你已經冇說話既自由, 因為你已經恐懼了。

佢地每個人都有社工定時會同你傾計，或者同你屋企人傾計

聽講支那留學生講愛國言論有錢收